F40 偈油一問

有無師兄推介 F40換邊隻偈油好用

日日開 po悶唔悶

唔悶
悶果陣咪開 開完咪唔悶

又幾合理